打機打到呢種畫面係咩事?

本身都好清好靚好順暢(特效全開)
但係玩玩下就會開始有D地方會變到MINECRAFT咁起晒格
重開GAME會回復一陣
再玩玩下又會變返好似畫面LOAD唔到咁
利申:1080TI,I7 7700K ,16GB RAM

pish

壞Display Card

ps4都試過
但冇你張圖咁癲

隻cod係咁

最緊要睇吓喺menu嗰陣有冇話安裝緊咩著色器快取嘅嘢，有就等佢裝曬先

不過就算裝完都有機會玩玩吓變成咁

仲玩奶共game

Cod優化麻麻地
同你情況一樣
我重装過無數次著色器修復遊戲都係有陰影bug
嬲嬲地del咗成隻game 重新download裝過等幾粒鐘 最後正常返哂

I7-4790k
32gb ram
Rtx2070s
Cooler master V750

唔關調較畫質特效
唔關顯示卡同driver事
本身隻game 成百幾gb成日更新又重裝著色器內裡有d glitch
Del成隻game download過最乾淨

重裝電腦包你冇事

抵撚死啦垃圾仲玩共雪

重裝真係好耐 成百gb

玩厭就會刪

辛苦晒
咁我地都係決定食厭m記元氣美心先罷食
係喎都未搭厭黨鐵，繼續搭先

咩game

sor 即刪

優